阿褲上次條鯖魚收到140負評，所以我決定再接再厲…

鯖魚配素麵汁凍烏冬

畀多啲負評你

唔好咁 我進步咗好多

賣相唔差嘅

上一次

條魚嗰part

睇嚟你想要280個負皮

點解唔配飯

唔識煲一個人

其實我都好鐘意食鯖魚

我覺得唔配白飯浪費左

素股汁好食

好似乾左1啲1

但同試3之3比好1有1進步

清識波

多謝關兄

條魚

有冇用鏗魚汁開

似米線多d 喎

正呀

正評褲

今次可能會係410負評

吉

有進步